想讀master, 但係懶同唔識温GRE, 有無人可以屌醒我

如題

屌你都晒氣啦，唔讀咪唔好讀

Ok 即刻開房
邊度等

讀gre晒9氣
背完一堆難到Pk嘅vocab
跟住俾2000幾蚊考
炒完出返嚟
堆vocab又唔會用到
過多陣又唔記得晒
晒心機同錢

我考完一次 兩parts 分開都唔過160

只係想睇下有無温書心德唶

你不如搞掂啲中文先啦

中文係到無用好耐 所以變差唔好見怪
心得*

Quantitative 過160唔難，正常香港中六畢業嘅都應該得
但係Verbal嗰part難到hihi

我做數唔差 但係好慢
有無温書tips? 唔該哂

都係買下GRE啲官方練習做
同埋做下佢啲mock test囉,雖然唔平

但官方練習都係得細細本…我可能係唔識温書呱
做黎做去都係果幾頁咁

溫過 但係考完記到三成都當你贏

我淨係想記到考試完果刻

連登問讀master標準答案：master冇用，出黎做地盤好過

master點解無用？ 做緊biotech 行業…唔通要phd先得？

GRE 裸考

結果呢？

背曬Magoosh 1000 個
但覺得唔夠

屌你

因為疫情關係,我見有學校免gre

我第一次都背左at least 1500個 都好似唔係好夠

咁我上年都考唔好…所以無報
今年再考 同報

就畢業

諗起報master要考就想死。
btw樓主讀咩科？